# À faire
- [ ] Mettre un test ifluatex pour importer les extensions
- [ ] Proposer une méthode de création en ligne du pdf pour les non utilisateur de LaTeX
    - [x] Créer une interface web
    - [ ] Créer le script en fond de tache pour compiler le pdf
    - [ ] Rajouter une option pour fusionner la page de garde avec un pdf donné par l'utilisateur.
- [ ] Ajouter numéro de these / Forcer l'entree du numéro de these
- [ ] Mettre deux couleurs sur le cadre
- [ ] Ajouter le logo du lab en haut à droite pour les mémoires et TER
- [ ] créer des clefs
    - [ ] pole
    - [ ] labo
        - [ ] logo
        - [ ] positionnement
            - [ ] filigran
            - [ ] top
    - [ ] type
    - [ ] couleurs
    - [ ] ED
- [ ] Contacter BU pour charte graphique des Thèses
- [ ] Rajouter des co-directeurs et co-encadrants

# Documentation
- [ ] Package options
- [ ] Package dependencies
- [ ] Expliquer l'utilisation de LuaLaTeX
    - [ ] Remplacer babel par polyglossia
    - [ ] supprimer tout ce qui a trait à la font
        - T1
        - utf8
- [ ] pour être correctement positionnés, les logos doivent être des carrés.
